有冇人掛住00

gundam00不知不覺已經過左十年
seed同uc都唔夠佢咁熱血
值得一睇再睇

00評價竟然係熱血